有些事有些人 你是怎樣也忘不了的

那一年的考試
我遇上了你
天空下著毛毛細雨
跟你搭訕的人不是我
最後我卻跑到你面前借傘給你

那一年的暑假
你婆婆去世
我們又開始談起話來
可恨的是 我卻在台灣

那一年的開學
我莽撞的表白
以為是失敗 最後卻牽起手來
那段日子是我開心的時光
我以為 曾經以為我們會一直走到最後

那一年的九月十四日
為你而穿的襯衫
讀著為你而寫的信
帶著不甘 帶著傷痛 帶著祝福
跟他好好叮嚀一番 別再令你受傷害

那一年的上學期
我開始抽煙
無止境拿著香煙 用尼古丁麻醉自己

那一年開始
我沒法再相信別人
沒法再相信愛情
對我來說
都是一大堆騙子在你暪我騙
好的是 我不再懂得哭了

那一年的畢業禮
你說 總覺得有愧於我
我說 不要緊
我以為 從這日開始
對你的應該只剩下絲絲的衷心祝福

那一年的早上
與你在夢中相見
醒來的時候竟還在哭
我知道
有些事 有些人
你是怎樣也忘不了的